%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{BR1-3}{Programas acad\'emicos ordenados}
	\BRitem[Descripci\'on:] Los programas dentro de la lista de programas deben de estar odenados de la ``a" a la ``z". 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de estructura.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

